(1Q題）點解金鏞小說入面嘅楊過最好打

如題

連郭靖 張無忌 天龍八部啲外星人都唔會係佢嗰皮

世界大戰抹黑宇宙了

1Q題嚟 應該唔會變世界大戰

咁仲簡單
答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為楊過最好打啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我覺得我個答案完美啲

推一推先

標籤：五毛游戲(PR)
block 我吧。

我以為我開錯post